黑社會消息可以搞到停市，如果有黑社會文宣講聽朝18區出事，點番工？

原來黑社會消息可以搞到停市，如果有黑社會文宣講聽朝18區出事，點番工？

利申，好多公司，批住新界既放晒工。
盡早回家，新界返工既全體收工。

唔知黑社會幾時打到九龍同香港。
有冇黑社會知情人士報料？？？？

香港依家真係好得人驚，聽日唔想罷工，但如果打到黎，仲咁點番工

警察唔做野

我知睇下你每日八點玩手機玩到十一點都明架啦

政。黑。警 制造社會混亂

推

返唔到 除非黑社會出嚟澄清

番唔到 利申4點工已放

聽朝點算